（重口味）你試過食咩污糟嘢落肚

細個食過水蟑螂

細個食過屎

食屎狗

Why

甲由
精
肚臍屎
M血

你係屎忽鬼

細個係沖涼到忍唔住痾咗屎 之後又忍唔到想試一啖

專柯屎比食屎狗食

人如其名

你d屎係條狀定粒狀

屌你

一patpat似粟米湯

EX 啲精
死雞蟲屌你老母

好慘，會唔會口都爛

屎渠流水麵

食榴槤想撩埋個殼啲榴槤肉食
一撩上黎放落口
屌你，呀媽啲痰嚟

嘩，睇字都想嘔

田雞

冇人食D野污糟過佢

無煲過既水

嗰條友好似食到入埋廠